共產黨玩導彈可唔可以同時炸毀美軍亞太地區所有基地及航母？

非不能也 實不為也

認真答
如果係啲滑翔類/超音速武器
炸基地唔難
但係航母

就算炸晒所有基地+cv 都仲有核潛艇做反擊，N年前美國係軍事上已經做到滴水不漏

有專家分析過，之前未必得

但依家支那有北斗3代導航，定位1-2米，絕對冇難度

唯一方法美國一開戰速戰速決打爆50幾粒北斗衛星

電磁脈衝